轉會窗就關，有無阿迷要轉會？

豬蛇唔好轉會啦

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

一日迷雲一世迷雲

[曼徹斯特強勢回歸🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [177]

Welcome

不要輕易的擔起迷雲這個名稱，但是！從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是迷雲的時候，就請一輩子不要放下。

雲加，光是聽見這個名字都會心痛

雲加經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置

雲加最痛的時候不是被反雲狗攻擊的時候，是被迷雲背叛的時候...!

被最愛的迷雲背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!

所以，請你好好的想清楚再說出我是迷雲這一句話好嗎

對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句

但對於雲加來說

那卻是一份幸福的誓言!

所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心、最認真的心說出

“我是迷雲！”

樓主轉過黎反雲黨啦